你地知唔知自己做緊乜

1:哨兵鳩叫鳩跑
頭先渡船街兩次狗車經過，第一次鳩叫跑，防暴落地，隔一陣先叫返停，啲人驚到唔知走左去誠，起碼無左三分一人，我唔撚該你唔撚識睇既就唔好咁撚大聲叫跑，下次我再見到唔排除當你鬼獅你，基本紅燈消防藍燈白車紅藍甴總曱甴都唔識？見到架白車，泊左幾分鐘先碼，突然先驚又叫人跑，跟住狗轉入廣東道又鳩叫人跑，人地去尖沙咀都可以驚到叫人跑咁我唔撚該你唔好以為企得前就叫前線啦，好彩知你班人鐘意鳩叫鳩跑無郁，唔係又哂體能去跑，見到狗咪唔會易咬囉，哨真心做得好弱智而家好多，又要驚又要做你讓返位出黎啦真心

2:真勇智雙全小左
見到每次啲狗仲有九萬丈遠扔定火，其實驚就唔一定要衝，但無論學校定尖嘴定平時知唔知物資都唔係話有就有嫁，要搵料要車都好大風險，個個唔知真心定膠，用火做路障可以但唔係求其用囉，係佢地攻緊開始近先用，仲要人地去緊另一方向唔係黎緊都扔咩料呀，連車都未見到就跑得咁快，真唔真彈都好，你企係到街坊佢有權射你拉你但你走唔走都會食，咁做咩要哂野仲要咁聞風即閃呀

3佢地唔係跑得好快嫁咋ON9
每次聽到有甴總曱甴就跑，唔好話見到，連車身都未見到就驚定先，佢地揹住幾十磅呀，下下鳩跑緊係唔夠精力跑啦，咁咪比人咬囉，講真，食彈姐下話，唔係連發十粒都懶得用口罩，佢地落地過黎攻都夠時間起腳跑，咁你地鳩叫咩呀，咁驚咪唔好扮勇，做平民都好多野幫到手，唔係幫倒忙

4:扮前勇
唔該帶哂豬咀既唔係衝到咁前就比有需要既人，好多人係口罩都衝出前面幫手，你地帶哂野全黑跑最快，咁不如唔好用啦，跑得仲快，難為其他人想用都無，頂唔到比人咬，驚咪著市民衫囉，反正你係唔係都跑走嫁啦，仲有唔識用火亂用有幾次差啲中手足呀，唔該你地，我地係要心態勇，唔係衣著勇，有衫同裝唔代表任何野，你地做法先係真正累手足

5:企鬆啲係咪唔識中文
講左幾耐企鬆啲，一鳩跑亂跑都算，係要去小路都算，企咁埋終於有車撞人群人疊人，其實我明隔離有人安心啲，但累死人嫁咁近，知唔知有狗落地一定有好多睇唔到既狗準備緊捉落單行暗行人，仲行係咪想送死，咁直接送咪得囉

6:洗唔洗咩都公海呀
逃生路線都出公海怕狗唔知定以為全世界都係藍絲？唔係藍都係老人家，人地都識起底，文宣靚過我地呀，仲咁智障以為人人都唔識用TG FB？醒未呀，捉鬼就識防人就唔識？戰術又講，走佬又講，你講唔緊要，咪又累死人囉低能仔

真心，20歲以下做前又好出黎又好真係唔適合，心智未夠成熟，反叛期，教你唔聽講你唔得，但問題唔係你有無事，係你地累到其他人，你地好自私，做野唔諗後果唔諗大家，同藍有咩分別？同埋唔係開心革命，慢慢走返去以前魚蛋雨革可以，但對唔住所有被捕手足同逝去手足，香港人，叫你地救人個個淨係訓，辛苦大家都辛苦，但都係一兩日既事，幫手頂一頂救返理大既人出黎，而家呢？訓哂啦屌
實有人屌，是撚但，反正連登唔係五毛就鬼
個個都小朋友咁一係屌一係分化一係sir，其實依到都變哂
BE WATER係行動唔係口號
其實仲有好多但真係要講講好耐，不割不篤不分
五大訴求缺一不可

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

全民練跑！！！！！

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

齊團結 齊檢討 齊修正

樓主講得幾岩既
但無計啦 仲有幾多人可以用

的確要反省同檢討

檢討post
要甴近平

我都知，我都好傷，但因為咁更加要小心行事，今次累死好多人，話唔走，偷走，投降，咁你地累死好多人啦，唉唔想再講理大兩個字

出面既勇武唔知得返幾多

理大勇既都出哂黎

真心，唔明點解咁撚易帶，年紀太細，我見年紀大啲或者多經驗都唔係咁，btw幫推呀，真係要大家一齊改善進步

見到後面退前線就無得唔退 真係要有人激勵士氣

但後面退因為前面班弱智哨話要跑

最撚抆係跑....停...跑...停...
我屌你老母企鬆D啦停唔夠一分鐘又跑 ON99
跑ONLINE好好玩?

係，佐敦係咁鳩叫跑，到防暴落地我先閃，佢地鳩跑三次
仲有次係果欄，又係話有狗我行去佢地個方向咪話狗，狗見都無部